（關公災難）依間野搵 余香凝 賣廣告

岩岩上facebook見到

識派帽女友加幾多分？

依間野真係唔識死，最風頭火勢既時候，仲要落依個廣告

呢種臭閪女朋友值幾分
屌你老母咪撚影衰亞軍廷

驚咩 你做打手咁出色
呢個廣告一定大把人睇到

0分都無

打你老母咩
on99

同亞軍廷一樣都係臭雞

唔好以為我on9 睇唔出先得架

兒燈真係兒燈
咁易俾人利用

帽子戲法

屌你老味
你真係好撚醒